［考古］尋片 關於學校捉人食煙

大概係逐個學生入嚟叫佢拎起條薯條扮食煙個手勢
有無人有片
記得係YouTube

邊有學校唔俾人食煙架

唔係呢個

呢個好笑

好 好撚on9